[sheshe]個個都想要姐姐唔通個個都搵到姐姐咩(34)

你係
:pure
:B

個名會唔會太長

留個靚名

凍到長期係被兜度

就黎三張仲唔姐姐阿姨都黎緊了

加一 好彩有貓貓陪

攬住貓貓訓教 正

新po留名

岩牙，睇下有無flirt

個比例差咁遠

pure post出pool嘅機會黎啦

機會黎啦 飛雲

放低性格特徵自然有人搵

明明D 人鳩撳

我覺得les 都要好似gay 咁留stat
年紀/Label/status

唔好咁上心啦，真係夾既，唔會有傾完既一日（最少唔會係一齊之前）

Me

到底連登sheshe post 點先推得起

夜晚就推得起

點解係算講多d

Hehe post 一日兩三個

未同過女一齊

同bi拍拖係點？

咁計㗎咩

而家都拍緊？可唔可以分享下

係囉仔都算戀愛經驗架

你仲後生，大把世界

個個都pure
但我係搵唔到女朋友

女朋友唔係咁容易搵到

你會唔會對男仔有feel？
我自己應該係bi，我對男仔嘅感覺係可以同佢做朋友，會覺得佢好仔，但就唔會有想進展情侶關係，我唔係絕對抗拒男仔。
女仔就會有feel，成日諗住佢。不過過一排就會淡，加上無勇氣講。

姐姐

Rose and Rosie個kiss challenge 仲j緊

主動d 係apps識下人

姐姐有無興趣識妹妹

有咩擇偶條件講黎俾妹妹聽

好聽過原唱十倍

les嘅都鐘意hebe架喎好似

真心咩
btw SHE都好正

依個真，hebe 好靚女
以前識條女超鍾意hebe

真，不過好似係g

les界代表

g即係咩？

係 我係佢女朋友

藍絲廣告j唔落

都算ok,有我五成

你地慢慢爭hebe, 岑寧兒我獨佔

新po偶爾留名
係咪要round status

J樣唔J bra 得唔得

又岩

唉

大家有無諗過移民

講下啦，互相認識下

呃人架，都無人搵我

有，不過一黎無錢，二黎香港先有家既感覺

雞，好似係

我估呢兩個都係啲人唔移民嘅原因
但其實好無希望

咁又誇張左啲
清有無聽過魏如萱個version
好撚好聽
另聽聞魏如萱係唯一咬啱嗰幾隻法文嘅翻唱

利申：魏如萱打手

係到留stat 先
Label/age/status

要帶佢睇happiest season

之前好想睇但戲院已經閂撚咗

想問大家喜好亞洲女仔定歐洲女仔？

港女世界第一

你哋對話好好笑

依d 根本性問題好難解決

下個月返黎quote 我

咁佢要知唔係個個人既屋企環境好似佢咁

已揀

唔係話鍾意人地個標籤
應該話好多時標籤=expect 對方係咩人
例如b=我boyish , 對方要girlish
咁nl 既時候，我又唔知你咩type,又唔知你鍾意咩type
所以感覺難d

lm

約得24號仲有咩目的

btw大家都做夜貓

玩下apps 放膽識下人
會有驚喜

黑長髮

所以隨心咁識下朋友，自然會遇到適合既人

岩

鍾意狗嘅我頭也不回揀咗

得閒覆下post 等人pm

啲人講第三句就問我拎contact
係咪美容g

美容院好似close 左啦
Btf 個apps 係有d bug
同埋我估唔多人有開notification
所以轉場都合理既，俾tg 佢囉

琴日收工見到2對pure
表示羨慕

開咗都冇通知 好廢

你唔好咁諗就唔會散㗎喇

鍾意高妹定矮妹

高
矮

高+黑長髮

同女朋友一齊左三年，分手一個星期，佢同男仔一齊左，仲未接受到

一星期就同男仔一齊....分手原因係咩？

佢話淡左..明明一直都好好地，直到識到新朋友開始，分左手之後，佢話都係男仔啱佢多啲

聽到都覺得hurt
take care呀

係我最傷心嘅時候，佢已經同人開心緊

同自己差唔多最好

太高同太矮都好難搵差唔多既人

分左手先咁講真係好hurt

絲打好高？

相反

唔知點先可以行返出嚟

Time will heal

冇錯只可以咁

好唔慣，仲努力緊

都仲係好短時間啫 唔好急
搵多啲嘢做 令自己忙啲

啱啊，咁短時間內佢就已經咁，我仲係原地，我都好想向前行，努力咁行緊

上嚟一齊鳩噏下

好啊，反正我依家好得閒

嘩 冇上幾日推咗咁多頁

近聖誕大家想出pool

我都想出

大家都好佛系咁

最近先食咗檸檬 都係隨緣算

有咩高見

我明你點解唔敢再信，真係好難再去信多次，唔想再經歷

今日推得好快我黎幫手

時間係最好嘅良藥，不過好想知有冇方法可以快啲moving on到

我一開始同佢一齊，都有防備驚自已受傷，但一齊得愈耐愈相信呢個人，到我完全冇防備既時候，佢就咁就走左，完全唔理過我感受。

搵過個？

真心？雖然我被佢咁樣hurt完，但我都想相信愛情。

接受唔到，唔想拖住一個，心入面諗住另一個，我唔想做一個咁既人

有心一齊就唔冼驚，

唔知呢 可能我仲未遇到可以俾得返信心我嘅人

雖然唔知有冇野可以幫你，但點解唔想再試下？

冇呀 大家一齊努力

好啊，一齊努力

雖然你呢一刻仲未遇到一個令到你有信心嘅人，但我相信總會有一日你會遇到一個令你再相信愛情嘅人，未遇到之前，請你好好咁照顧自己

大家咁話！

同意，到最後先同我地講唔適合同女仔一齊

期待你既好消息

其實覺得係唔夠愛啫
不過其實我預自己單身一世

任何想離開嘅人，所有嘅分手理由都可以係理由，一個真正愛你嘅人，無論有幾多嘅理由可以離開，佢都會因為一個理由而堅持，希望你可以搵到一個陪住你嘅人

無 其實我係覺得自己獨立到同唔到人一齊
試過近乎要同人開始時會好恐懼

即係你已經獨立到唔需要有人陪你，定係因為你驚一齊咗之後接受唔到佢既離開

我係獨立到唔習慣有多個人係生活出現

我覺得如果佢遇到一個真係中意既人，唔需要諗咁多

總有d 時候有人陪係好d 既

都明白既，你係咪好大個？

我都明...我見到我上司就覺得有啲事多個人係隔離陪住會好啲

我都係咁 唔通真係要單身一世？

24...都唔算好大呱

唔算啊

係呀會好唔同，但係我都選擇得一齊，需要考慮承受個後果

唔會既

或者會有個人出現 我會唔介意佢痴身嘅 我又愛嘅 我就會拍到拖

加油啊！你一定會搵到架

你都要加油呀

同你一樣 好享受自由自在做咩都唔使同人交代
如果段關係大家都value自由同個人空間都幾好

會

啊!!!!第一句!!!真係以為係我自己打!!!!
我到呢刻都懷疑係咪當初自己唔夠愛 所以唔鐘意向佢交代自己行踪

點算呀 咁樣係咪永遠單身

你哋兩個會唔會啱大家相處

儲錢買姑婆屋啦頂

儲緊啦 養返幾隻貓陪我

我係dog person!!!

屋企養左三隻流浪貓

me too

我都鍾意狗多d

我覺得拍拖唔可以無左自己
但行蹤都唔講又好似free style 得滯

以前就係因為下下要報到頂唔順

我仲要下下其實係訓死咗所以潛水

行踪呢個位係咪即係返放工要update
我想知要點樣拿捏呢個位

以前個個要我收工一定要報到
唔打電話比會炸我電話
放假又唔比我留喺屋企一定要搵佢

我自己就係 定時既唔講，唔定既會講
例如每日放工走時正常會msg 佢，咪講聲搭緊車lu etc
星期六日唔得閒約左咩人事前會講

簡單d 講即係佢唔駛估我係邊，做緊咩

前者有試過 炸whatsapp 炸到我心諗:屌我真係想搭車訓下咋

咁睇嚟我真係一定要好愛嗰個人先會咁
我見到都...覺得少攰

佢直頭打19幾次電話比我痴線

真係幾痴線喎

唔習慣問題掛
我覺得好自然，因為拍拖每日都好多msg, 正常都會提及自己既野

睇嚟我以前好唔正常
我哋仲陣勁少會whatsapp
有咩佢就會打電話嚟

雙方都ok 個patten 就ok 啦

會唔會晚晚講電話先

晚晚講電話我反而唔得好攰姐

我最憎講電話
認真 人地打黎我會即燥底
但我覺得唔whatsapp就每晚講一陣電話
如果唔係好似太疏離

我寧願見面+whatsapp
一陣（30mins 以下）既話都ok 既

對我黎講 最perfect係
一星期見一次
其他時候whatsapp
但office hour消失唔好嬲我

會嘅
但我我唔鐘意講電話
傾幾句就收線

我都係
到而家都成日唔聽電話
除咗聽老母同同事電話
其他多數唔聽

趕paper趕到冇時間追po
覆返你先
冇啊散左都幾耐Lu
但你係想知啲咩？可能可以講返果陣個情況你聽
等我循例都講返句先
Pure真係好難識人啊

當初最令我覺悟到嘅係睇一啲Les嘅戲/劇果陣會特別心動
雖然睇直嘅戲都會有感動嘅感覺
但會純粹覺得果種感覺係同理心 為佢地得到愛情而覺得美好
但如果係兩個女仔嘅愛情 我係好明顯感受到我好鐘意睇佢地放閃嘅感覺 好心動 同埋好有代入感 好想繼續睇多啲
但我諗我唔係答你尼條問題最好嘅人
因為我自己都幾快認清左自己性向
可能同你一樣有經歷過好疑惑自己性向嘅階段嘅人會答到你多啲

我之前有咩都會同返佢講聲先，因為唔想佢擔心，

圖

睇btf 都搵唔到想pm 既對像，點算

你想搵點樣嘅對象

大家聖誕節有咩做

整嘢食！

一個人？

係無約party 整嚟開心下

原本想搵姐姐，不過細我一兩年其實都ok
主要成熟善良 pure

加雙筷ok?

我整麵包同薑餅人咋唔洗筷子

咁唔使加雙筷子，加人就ok

想知同bi一齊係咪都難維持？

受唔受新人加入圍爐

我都係新人

要睇下佢有冇心經營

我覺得唔洗俾壓力去俾個label自己 遇到個岩既人就去馬

玩app通常可以傾咩？ 唔想再做話題終結者

不過我連第一步都未踏出，冇人知我性取向
身邊都冇識嘅人係gay/les

如果唔介意，我可以做你第一個咁嘅朋友

等我今個星期試吓味先 好食的話真係諗諗方法請大家食

好啊唔好食都唔緊要有心意就夠

諗住行山

我都係

我都好想知呀
我成日hello就完

我都係
我唔敢同身邊嘅人講
不過我有個好熟嘅fd應該都估到

我成日都係飲醉酒就同咗friend come out

好，感謝你哋

想聽下你嗰陣嘅情況

冇啊，一開始大家都好sweet，一齊咗三年，好正常咁樣拍拖，同普通男女朋友差唔多，但係我個結局唔係好，到上個月，佢同我講淡左， 想做返朋友，之後上個禮拜分開咗，佢轉眼間同左第二個男仔一齊，佢話女仔唔啱佢

睇吓你嘅自由係咩，如果你係想有女朋友仲出去玩嘅話，咁就唔好拍拖住，因為會好hurt另一半

咁又唔係呢種
純粹享受冇人管住我
想去邊都得

味係啱嘅！跟啱食譜！

又係三年.............好多都拍咗三年話感情淡咗，然後就分手

專一都係其中一個要素。
同埋我覺得好睇bi嘅人自己點諗。
但點解行唔到落去？

但係當你唔想個個人擔心嘅時候，你就會主動去做

期待

如果純粹淡咗可能會冇咁hurt，敵不過新鮮感

可能我覺得好反感嘅時候已經對對方淡咗
做乜都唔順眼咁

係啊，所以係當你唔愛既時候，嗰個人做咩都係錯㗎

冇睇一陣推左咁多大家今日做左乜

上網睇咗Happiest Season
平時對Kristen冇咩特別 睇完之後覺得佢幾可愛
可能身高差太明顯
但成套戲最正係個醫生
如果戲院有機會開翻仲有 會入場睇多次

我今日都睇左
Kristen 同醫生襯啲

醫生雖然戲份唔多但超吸引
btw 你個名係咪我諗緊嗰個日月
get錯嘅話sorry

可以睇埋the little hours
佢做修女搞gay笑片嚟

冇get錯呀

Sorry提起你啲傷心事,btw多謝你嘅分享

你覺得啱嘅話就去試啦支持你

唔緊要啦我驚你唔問會後悔

我係咁問

我24 31都無約
有無人要約

同個btf 識既女仔傾左一星期
每日100+msg
到底係有機定係frd only
求指點

咁多
傾啲咩？

聖誕約網友有咩地方可以去

樂觀喎

約我

岩呀，同佢講野都曬鳩氣

貼個Stat黎睇下

多謝你地, 連登有愛
會多D上黎R水吹

有無試過同日本妹一齊？

日本都幾開放以我所知，你見過幾多可愛嘅女仔

我諗佢意思係話我都應承咗陪你去睇中醫啦咁應該會去啦～加油啊

你想比人地咩形象？

我會簡著得斯文啲，我短頭髮，會入邊著白色恤衫，之後加件冷衫，如果想運動少少，可以出邊轉做圓領運動衛衣，不過一定要細logo ～唔知幫唔幫到你不過可以參考吓

唔洗客氣

首先你哋個關係係點先，普通朋友，好朋友？

送花比佢，之後同佢講如果你收咗嘅話就代表你應承架啦

係，如果佢前任會追番佢嘅話

Hi bb

希望你成功～～～

咁佢地因為咩事分手？你同佢又係咩關係

咁小事而分手，仲要不嬲都有Keep住聯絡，都大機會復合，普通朋友，咁佢知唔知道你鍾意女仔？

知啊..

咁你有冇平時做啲行為，係有機會令到佢覺得你係鍾意佢？

但係呢啲你對普通朋友都會咁做㗎嘛，所以佢未必可以感受到你係鍾意佢，佢係鍾意女仔定係男仔定係雙性？

女仔

咁就唔同講法喇喎，咁佢有冇做啲行為令你覺得佢對你有意思？或者俾機會你追佢

如果我係你，我一定會去，因為我唔會俾自己有機會後悔。我都試過追一個人，不過佢係直，我係完全冇機會但係我都有試過去表白，所以我覺得你可以真係試吓，衰咗唔緊要，好過到時後悔唔去咁做

一定要啦，要用心咁去準備！！希望你成功啦

會係想保護你嘅感覺

冇啊依家變咗好好嘅朋友

有啊，係好耐好耐之前嘅事，之前有覺得好唔開心，之後有慢慢咁樣遠離佢，到而家變返好好嘅朋友，一個好特別嘅存在，我係接受唔到分咗手之後做翻，所以會

究竟點樣先可以識返呢個圈子嘅人
追親嘅都直好辛苦

放低係到睇下有無人揾我傾下計

你試下撩下佢，睇下佢咩反應

我都想知

做朋友可以嗎

唔識點講我既話，語言上會講得曖昧少少嘅嘢，行動上亦會對佢做啲對其他唔會做嘅嘢，俾佢覺得佢係我心目中有個好特別嘅位置

認同

識me

我純粹表達我嘅諗法，因為我唔知道你哋嘅實際情況，我覺得唔夠，唔足以表達到你對佢嘅鍾意，如果我係你我會覺得你係當我係普通朋友先會咁做

同女朋友同居咗之後被竇唔再係自己一人個
冬天唔再驚凍了

一凍就好想拍拖

成日半夜睇netflix 睇到啲情侶就會好想拍拖

係

Hi 新人留名

冬至大家有冇得早收

準備收工

有埋貓貓就完美

有冇人想識朋友傾計

你就好啦 個個收工 我仲要等收6

仲有30分鐘但個心已經番咗屋企

我都想

睇happiest season 表示好想有女女

咁早
我等緊開會咋

rockmui 你好好掛住你

Ellen fans?

係
不過有印象舊post 見過你

依家晚晚都同女朋友加兩隻貓攬住訓

決定今晚開嚟睇呢排係咁睇聖誕戲

今次Rosie

好耐冇見

Lm

新post推得好快

岩岩分手冇女朋友可以點

睇完好想出pool 呀

我都係u are not alone

我準備攬住個枕頭

我係咪要買多個枕頭

我張床自己訓但有四個枕頭

哭了

點解

預備將來有女俾佢訓雖然無

唔會，因為得自己訓，好多位

有準備係好事

都無用
分享下你點解既故事？

咩故事？

因咩事分手
我都散左無耐

嗯，佢有第二個

係佢主動講定你發現

佢冷暴力逼左我講分手，之後分手一星期佢就同個男仔一齊左

男仔就算啦...留不住

所以就可以咁

下個更可愛

我唔敢再拍拖住啦呢三年感情帶來既傷害太hurt

abby 正d, 睇到心仔卜卜跳

俾d 時間自己放低，唔係下一個都只會變左水泡

所以唔拍拖住，唔想害人又害自己

我都唔知，其實都依家我都未接受到，每日都會崩潰

搵多d野比自己做？

去到某d 時候，會發現傷口已經不痛不癢

搵唔到已經好努力

唔拍拖都大把嘢做嘅
何必庸人自擾

搵書睇下
搵game打下
做下hiit
整下野食

多謝，我會試下

個演員真人都係bi

新片話佢地每人輪流試 然後Roise中左

你個名韋羅莎

俾啲時間人地啦

沐春風MV

我淨係出過幾次聲都有人記得好感動
btw其實我仲未接受到佢唔喺度

聖誕有咩搞

上黎吹下水囉 呢排推得好快

有上黎吹水啊

第一日上映嗰陣睇左

祝你愉快 這裡留白

如果佢係到唔知會唔會上造星呢 同yoyo探二汶班

因為我斬係ellen fans 所以既印象

幾歲先可以入姐姐類別點解無妹妹主動狗衝

新人lm

想狗衝姐姐

了解深d 先一齊，減低出錯
好多時候了解多左反而無左一開始果種吸引你既特質

我廿到尾算唔算姐姐

大過我都算啊

最鍾意佢邊首歌？

冇節目住緊果到lockdown又冇咩朋友

住緊邊？

我鍾意慢歌
一個人回家，哽咽，雀斑
你呢

一個人回家同哽咽係我最愛
同埋我鍾意hey boy因為背後個故事覺得佢好型

一個人回家！一唔開心就loop到爆炸

依個真
心啊～～動不動就自己鎖上

算啦緊係會好受歡迎

都市傳說黎

12月仲聽應景

仲有無家想歸！
Ellen係有種力量抽晒你啲唔開心出嚟 等你喊晒出嚟

不要再說了
誰又騎著那鹿車飛過

即刻一邊扮工一邊聽先

你學上面絲打咁留個tg嘛

呢度而家傾緊嘅人有無tg grp
雖然我知一入grp,個grp同個po都會沉

好似曾經有開過tg grp

我知呀 我都係其中一個grp入面

係呀冇人講野

幫推

She post 有愛

早晨一個人嘅聖誕節有咩地方可以去

stay home and netflix 加多杯熱朱古力

熱朱古力要有棉花糖加對聖誕襪

我會咁樣做啊，但係我都想自己一個去其他地方感受下聖誕氣氛

好年輕

但見到人地周街一對對 咁唔係仲sad 咩

係呀，但係我見到人哋好幸福我都會好開心，即使我自己一個行

臨近聖誕推post推得好快

返工

我選擇毒係屋企

仲讀緊書

新人留個名

已經揀好煲咩劇了

經已沒意思

聖誕梗係煲返carol

係屋企打機

平時有打lol不過佢而家更新咗之後唔太想玩

好推介！！

唔上網識好易中直女伏
Pure 更加係

準備睇刻在我心底的名字
加埋carol 都好

同我睇

真係
同埋上網識起碼可以傾吓
睇吓啱唔啱先出嚟見
同埋有時候諗點覆
面對面冇野傾好尷尬

冇心機做野

幾日冇睇，原來已經開咗新 post

空虛寂寞凍

係，可以有初步認識下，岩傾先gogogo

妹妹想netflix n chill?

毒撚唔敢識人點算好

望下自己個名

俾你講左先

笑左

就係毒到自己要提醒自己聖誕都要一個人
我都係匿返入房算

著埋你鍾意嘅衫都仲得

我鍾意唔著架喎

我諗一交換相就碌柒得

Cute cute地又有啲動力

我要
連豬fans

聽到把聲都濕了 眼眶

睇嚟絲打應該都係鐘意cute cute個type

唔好畀聖誕啲觀念困死自己一定要同人過
雖然我媽年年都話估唔到我聖誕無約人

媽媽表示擔心阿女要住姑婆屋

姨姨路過

有次同家姐鬧交 佢串我攝灶罅
但好彩嘅係我老豆老母之後話攝灶罅咪攝灶罅 無所謂即刻覺得人間有愛

證明阿爸阿媽都真心驚，唔想再打擊你

一齊唔著

同埋佢哋都知我有A0到完場嘅potential

原來個po推得快左咁多
聖誕又到 上黎叫下春

絲打玩開咩
我依排玩Cyberbugs2077玩到樂極忘形

曲線求負評？

好彩係pc
Ps多Bugs到我戥玩Ps嘅人慘
不過依家都修緊bugs
Judy我已經溝左啦
Romance個Scene我唔劇透了總之好正 好有feel

Youtube睇左 太好j
我張1070唔知頂唔頂得順

留係屋企玩煮飯仔

哇絲打1070又真係爭少少喎
我用梗張2060都覺得畫面冇想像中咁好
不過其實係隻game問題 最佳化做得好差
明明我用同一張卡玩rdr2畫面靚勁多
不過可以畫質較低啲玩咗享受咗先
Btw細細聲講 youtube個Romance scene因為婐露限制唔係最完整 你真係玩到就會知咩事 你快啲買黎體驗下
玩完真係simp for judy 覺得成隻Game其他部分都唔重要了

你邊到滴水咁嚴重

你個名

識啲野喎
鐘意得女人又點少得鐘意Mamamoo呢

俾你發現咗祝大家2021可以正皮到我

邪惡嘅絲打
搞到我想換埋機 j高清的judy

今晚無人傾計

有冇人tg搵你呀

不要再說了，無

更正
全隊都好正
再加
全隊嘅cp都好正

主子相呢

即係永遠都唔駛睇

唔好咁灰啦

我通常會兩星期內
不過通常睇對方

今日有得睇刻在你心底的名字啦

多謝提醒今晚同貓貓睇

T stands for Tran 定TB

留返24號自己睇

24號睇啲開心嘢睇happiest season!!

我最耐試過6年不過真係無feel純friend

唔見唔知對方係咪真係岩，見個面食飯都好casual 姐

有個可以交心既les 朋友都幾好
有時les 既心事好難同直frd 分享